新手買兩手車疑問

最近睇中左間三菱 outlander 2.0 2010年車
問過朋友意見，都係閪多過like
想問下各位師兄意見
我平常會走爛地 想大尾箱裝野

不妨睇埋Pajero

2010個波箱

諗下Delica

三凌本身香港都唔多零件

幾皮野車你期望俾啲咩你？識行識走就算鳩數啦

吓？哦

點都多過RCZ先

我都係作代步用，想係維修頻率同維修成本 角度出發。擔心買左返黎經常要入車房維修同埋驚無零件

咁你好似買返雙田穩陣

好差架？

都有望下 唔該師兄意見
其實我覺得Pajero 型

我啲朋友都咁講，都有望過Honda edix 2.0
但好似無乜盤

呢架睇落唔錯呀

咁雙田咪得囉，suv咁舊年份唔多野整燒油都死你

outlander 驚無件真心正

多謝師兄意見
都係睇番雙田好了